csl sales請入

依家用緊csl 6gb plan2019年5月先完約

想問下轉唔轉到無限？

點解唔直接打去問

問左，要加100先有無限，但我係想轉plan

和記3大量內部唔同類型嘅優惠plan
攜號碼轉臺/新no/出機
肯定啱你心水
Whatsapp 64243844